{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017165",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "우또베이커리 굴비골농협점"
    },
    "text": "高品質の材料を使用して、最高の味と健康を保証するパンを提供します。 当パン屋は、リーズナブルな価格でお客様により多くの選択肢を提供しています。 営業時間は毎日09:00~21:00で、いつでもお越しいただけます。 当パン屋は、法聖浦埋立地ハナロマート内に位置しており、法聖ターミナルからは徒歩約5分の距離にあります。 アクセスしやすい場所にある当店では、さまざまな味と楽しさをご体験いただけます。 メニューの一つであるあんぱんは1200ウォンです。 このおいしいパンを味わった後は、他のさまざまな味も楽しめます。 選択の機会をお見逃しなく!",
    "QA": [
        {
            "question": "このパン屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当パン屋の営業時間は毎日09:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "パン屋の場所はどこですか？",
            "answer": "当パン屋は、法聖浦埋立地ハナロマート内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パン屋へのアクセスはどうすればいいですか？",
            "answer": "法聖ターミナルから当パン屋までは徒歩約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このパン屋はどのような味のパンを提供していますか？",
            "answer": "当パン屋では、さまざまな味のパンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "あんぱんの値段はいくらですか？",
            "answer": "あんぱんは1200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "他にも楽しめる味のパンはありますか？",
            "answer": "はい、このおいしいパンを味わった後は、他のさまざまな味のパンも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このパン屋はリーズナブルな価格でパンを提供していますか？",
            "answer": "はい、当パン屋はリーズナブルな価格でお客様にパンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このパン屋は材料の品質にこだわっていますか？",
            "answer": "はい、当パン屋は高品質の材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このパン屋は健康に配慮したパンを提供していますか？",
            "answer": "はい、当パン屋は健康に配慮したパンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "お店のメニューには他に何がありますか？",
            "answer": "当店のメニューには他にもさまざまな選択肢があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 348
    }
}